點解每日瞓醒都全身勁軟勁攰 個人冇晒力

有冇人知

武肺

中左武肺

下世小心d

我都係....特別訓多咗情況仲嚴重

中左幾個月了

好似係喎

打得飛機多
唔夠中氣

唔打都會
以前日日打都唔會

濕重

咁似乎每一都要打返劑
唔打唔舒服

你臨訓前唔好打飛機啦

疲勞 中左

推

腎虧

唔夠訓同夜訓,試下早訓加訓夠,效果完全唔同
我自己日日都係咁,放假就好D 會夠訓,但都係夜訓
2樣做齊最好